有冇法國好多平時串柒柒既人好似人間蒸發咁？

不論前高官、富豪、名人、議員、學者、偽人……就連公園藍屍阿伯都唔見晒人。

縮返哂入個閪窿到

平時串柒柒嗰四大護法好多偉論發表架喎，做乜唔出嚟講幾句呀！